var questions = [{
    "question": "Koji je glavni grad Srbije?",
    "option1": "Beograd",
    "option2": "Sarajevo",
    "option3": "Zagreb",
    "option4": "Podgorica",
    "answer": "1" 
},
{
    "question": "Koji je glavni grad Nemacke?",
    "option1": "Pariz",
    "option2": "Berlin",
    "option3": "Bec",
    "option4": "London",
    "answer": "2"
},
{
    "question": "Koji je glavni grad Italije?",
    "option1": "Moskva",
    "option2": "Bec",
    "option3": "Los Angeles",
    "option4": "Rim",
    "answer": "4"
},
{
    "question": "Koji je glavni grad Rumunije?",
    "option1": "Bukurest",
    "option2": "Kiev",
    "option3": "Zagreb",
    "option4": "Podgorica",
    "answer": "1"
},
{
    "question": "Koji je glavni grad Engleske?",
    "option1": "Cikago",
    "option2": "Moskva",
    "option3": "London",
    "option4": "Amsterdam",
    "answer": "3"
},
{
    "question": "Koji je glavni grad Albanije?",
    "option1": "Tirana",
    "option2": "Detroit",
    "option3": "Split",
    "option4": "Novi Sad",
    "answer": "1"
},
{
    "question": "Koji je glavni grad Svedske?",
    "option1": "Malmo",
    "option2": "Stockholm",
    "option3": "Helsingborg",
    "option4": "Orebro",
    "answer": "2"
},
{
    "question": "Koji je glavni grad Norveske?",
    "option1": "Trondheim",
    "option2": "Oslo",
    "option3": "Bergen",
    "option4": "Amsterdam",
    "answer": "2"
},
{
    "question": "Koji je glavni grad Holandije?",
    "option1": "Amsterdam",
    "option2": "Rim",
    "option3": "Atina",
    "option4": "Bergen",
    "answer": "1"
},
{
    "question": "Koji je glavni grad Grcke?",
    "option1": "Rim",
    "option2": "Beograd",
    "option3": "Atina",
    "option4": "Amsterdam",
    "answer": "3"
},
{
    "question": "Koji je glavni grad Kanade?",
    "option1": "Toronto",
    "option2": "Bec",
    "option3": "Pariz",
    "option4": "Otava",
    "answer": "4"
},
{
    "question": "Koji je glavni grad Australije?",
    "option1": "Rim",
    "option2": "Melbourne",
    "option3": "Canberra",
    "option4": "Sydney",
    "answer": "3"
},
{
    "question": "Koji je glavni grad Kine?",
    "option1": "Beijing",
    "option2": "Bogota",
    "option3": "Moroni",
    "option4": "Prague",
    "answer": "1"
},
{
    "question": "Koji je glavni grad Kube?",
    "option1": "Santo Domingo",
    "option2": "Havana",
    "option3": "Doha",
    "option4": "Lima",
    "answer": "2"
},
{
    "question": "Koji je glavni grad Saudijske Arabije?",
    "option1": "Khartoum",
    "option2": "Madrid",
    "option3": "Bern",
    "option4": "Riyadh",
    "answer": "4"
}]